# Модуль управление лифтом

Json списка всех пассажиров лежит в ../persons
Запуск приложения осуществляется через cmd index php корне приложения
После предложит написать один из названий файлов и надо нажать enter 

* /sv_core/Lift.php константы :'кол.этажей','лимит пассажиров в кабине'
* /sv_core/LiftController.php  константы : 'кол.шахт лифтов','начальный этаж лифта'
* VIP режим так же работает с указанием нужному пассажиру в списке json 
* Выполнена оптимизация развозки пассажиров. 

Смысл кнопки стоп - неясен.Так же непонятно для чего нужны скорость лифта и высота этажа.